死拜狗！都lead住5:1踢啦，今場洗唔洗咁撚黑呀！

球證仆街死啦！

樓主唔好嘈啦，班人話阿狗黑哨牙

好少見一場波黑過呢場

北京電視機

一嚟就打大佬=.=

拜狗仆街死

一人黑一場 打個和算啦

支持樓主,btw阿狗垃圾

黑過你？

Yes黑哨
但係阿狗hea到咁幫唔落

唔講以為1：1之後果四球係球證傳俾拜狗入

on9！打少個再輸12m呀！差幾撚遠呀！

上場我阿係咪都紅左個輸5：1？

果場都好耐之前啦

講緊呢場黑哨呀死拜狗！

咪理d on9啦 bb

垃圾阿狗上場幾球手球夠無吹咪一樣輸1比5
唔係以為自己可以4比0呀嘛？

好😚

咁勞氣做乜😰食支煙先啦

ching系咪輸到sort撚左

琴晚真係好撚嬲

好😚🚬

屌你老母垃圾阿狗好撚廢呀